[拒絕談判] 唔答應五大訴求就戰鬥到底！

除以上之外 我冇野講！

不講和！

談咩Q判呀，想膠化成件事

重申一次
冇任何人有資格/權力去會談
甚至係代表民眾受降 都冇資格

政府只有一個方法
就係投降 全面接受及實行五大訴求